濕疹邊間中醫好

近年情緒有問題搞到背頸無啦啦有濕疹
想問下邊間中醫好

感謝

Bk左香港大學中醫藥學院睇下點先

咁你應該係要醫情緒

醫左